肥絲捉正字就唔得 你地捉英文就狼過狗

到底連登仔做乜鳩

雙重標準